凸發 有片有圖 —— 中國女怒打警察上國際news

喺美國,一早開左槍啦(好似係)

如果係外國，外國警察一早開咗槍啦
係公安先咁溫柔

原來菲律賓啲警察咁溫柔㗎

公咩安

入咗差館就話藏毒了

入到差館就

直情係好人啦

靈丸

據我所知，佢揸住把遮係具高度危險性嘅武器嚟